陳慧琳新歌真係好撚難聽

收音機成日聽到 死唔斷咁既聲

仲出黎唱

咩歌

out la樓主 已經有首仲新

花花宇宙

be with you

世界呀

傳說中單線solo

係咪專登mix成咁？完全聽唔到唱乜，唱出來好似background music

準備開演唱會掠水？

好似話係韓國班底做
誰願放手好啲